{
  "id": 890434957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-91.14889,15.03056,-91.14889,15.03056",
    "geom:latitude":15.03056,
    "geom:longitude":-91.14889,
    "gn:country":"GT",
    "gn:fcode":"PPLA",
    "gn:population":23618,
    "iso:country":"GT",
    "lbl:bbox":"-91.16889,15.01056,-91.12889,15.05056",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u064a\u0644 \u0643\u0648\u064a\u062a\u0634\u064a"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u064a\u0644 \u0643\u0648\u064a\u062a\u0634\u0649"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u06a9\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0644 \u06a9\u06cc\u0686\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30bf\u30fb\u30af\u30eb\u30b9\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ad\u30c1\u30a7"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ud0c0\ud06c\ub8e8\uc2a4\ub378\ud0a4\uccb4"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Santa Krus del Ki\u010d\u0117"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Santa Cruz Quiche"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0438\u0447\u0435"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:sme_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57fa\u5207\u7701\u8056\u514b\u9b6f\u65af"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Guatemala",
    "ne:ADM0_A3":"GTM",
    "ne:ADM1NAME":"Quich\u00e9",
    "ne:ADMIN1_COD":14,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":4,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":"Added missing admin-1 capital. Population from GeoNames.",
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Admin-1 capital",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3589404,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames spatial join with similar names only.",
    "ne:GN_ASCII":"Santa Cruz del Quiche",
    "ne:GN_POP":23618,
    "ne:GTOPO30":1979.0,
    "ne:ISO_A2":"GT",
    "ne:LABELRANK":8,
    "ne:LATITUDE":15.033303,
    "ne:LONGITUDE":-91.133298,
    "ne:LS_MATCH":0,
    "ne:LS_NAME":null,
    "ne:MAX_AREAKM":0.0,
    "ne:MAX_AREAMI":0.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBXMIN":0.0,
    "ne:MAX_BBYMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBYMIN":0.0,
    "ne:MAX_NATSCA":0.0,
    "ne:MAX_PERKM":0.0,
    "ne:MAX_PERMI":0.0,
    "ne:MAX_POP10":0,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":0.0,
    "ne:MEAN_BBYC":0.0,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":0.0,
    "ne:MIN_AREAMI":0.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBXMIN":0.0,
    "ne:MIN_BBYMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBYMIN":0.0,
    "ne:MIN_PERKM":0.0,
    "ne:MIN_PERMI":0.0,
    "ne:NAME":"Santa Cruz Del Quiche",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Santa Cruz Del Quiche",
    "ne:NAMEDIFF":1,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":1,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":23618,
    "ne:POP_MIN":23618,
    "ne:POP_OTHER":0,
    "ne:RANK_MAX":7,
    "ne:RANK_MIN":7,
    "ne:SCALERANK":10,
    "ne:SOV0NAME":"Guatemala",
    "ne:SOV_A3":"GTM",
    "ne:TIMEZONE":"America/Guatemala",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:name":"Santa Cruz del Quich\u00e9",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:latitude":"15.05",
    "wd:longitude":"-91.25",
    "wd:wordcount":2145,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632385,
        85671733,
        421201597
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3589404,
        "gp:id":85977,
        "qs_pg:id":149133,
        "wd:id":"Q693140",
        "wk:page":"Santa Cruz del Quich\u00e9"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1074065
    },
    "wof:country":"GT",
    "wof:created":1469052046,
    "wof:geomhash":"ea2d7a5ea7bc4293252ed22c63c5dcfe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632385,
            "county_id":421201597,
            "locality_id":890434957,
            "region_id":85671733
        }
    ],
    "wof:id":890434957,
    "wof:lastmodified":1690927839,
    "wof:name":"Santa Cruz del Quich\u00e9",
    "wof:parent_id":421201597,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":23618,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        421186591
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -91.14889,
    15.03056,
    -91.14889,
    15.03056
],
  "geometry": {"coordinates":[-91.14888999999999,15.03056],"type":"Point"}
}