{
  "id": 421197613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-91.58333,14.56667,-91.58333,14.56667",
    "geom:latitude":14.56667,
    "geom:longitude":-91.58333,
    "iso:country":"GT",
    "lbl:bbox":"-91.60333,14.54667,-91.56333,14.58667",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u0622\u0646\u062f\u0631\u0626\u0627\u0633 \u0648\u06cc\u0627 \u0633\u06a9\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s Villa Seca"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Andr\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u5b89\u5fb7\u96f7\u65af\u6bd4\u5229\u4e9e\u585e\u5361"
    ],
    "qs:gn_country":"GT",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3590522,
    "qs:gn_pop":5102,
    "qs:name":"San Andr\u00e9s Villa Seca",
    "qs:name_adm0":"Guatemala",
    "qs:name_adm1":"Retalhuleu",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":4,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":149164,
    "qs:woe_adm0":23424834,
    "qs:woe_id":85499,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632385,
        85671659,
        1108695469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3590522,
        "gp:id":85499,
        "qs_pg:id":149164,
        "wd:id":"Q2401685"
    },
    "wof:country":"GT",
    "wof:created":1459009919,
    "wof:geomhash":"afac2b03145f5b5c89825d7e8209eb8a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632385,
            "county_id":1108695469,
            "locality_id":421197613,
            "region_id":85671659
        }
    ],
    "wof:id":421197613,
    "wof:lastmodified":1690927747,
    "wof:name":"San Andr\u00e9s Villa Seca",
    "wof:parent_id":1108695469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5102,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -91.58333,
    14.56667,
    -91.58333,
    14.56667
],
  "geometry": {"coordinates":[-91.58333,14.56667],"type":"Point"}
}