{
  "id": 421173683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-90.26667,15.48333,-90.26667,15.48333",
    "geom:latitude":15.48333,
    "geom:longitude":-90.26667,
    "iso:country":"GT",
    "lbl:bbox":"-90.28667,15.46333,-90.24667,15.50333",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Pedro Carcha"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30da\u30c9\u30ed\u30fb\u30ab\u30eb\u30c1\u30e3"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Pedro Carch\u00e1"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Carch\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u5f7c\u5fb7\u7f85\u5361\u723e\u67e5"
    ],
    "qs:gn_country":"GT",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3589643,
    "qs:gn_pop":13332,
    "qs:name":"San Pedro Carch\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Guatemala",
    "qs:name_adm1":"Alta Verapaz",
    "qs:photos":27,
    "qs:photos_1k":5,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":27,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":296444,
    "qs:woe_adm0":23424834,
    "qs:woe_id":85857,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632385,
        85671665,
        421184389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3589643,
        "gp:id":85857,
        "qs_pg:id":296444,
        "wd:id":"Q325586",
        "wk:page":"San Pedro Carch\u00e1"
    },
    "wof:country":"GT",
    "wof:created":1459008999,
    "wof:geomhash":"e1c254f6b7ce2b03747e364e489540b8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632385,
            "county_id":421184389,
            "locality_id":421173683,
            "region_id":85671665
        }
    ],
    "wof:id":421173683,
    "wof:lastmodified":1690927704,
    "wof:name":"San Pedro Carch\u00e1",
    "wof:parent_id":421184389,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":13332,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -90.26667,
    15.48333,
    -90.26667,
    15.48333
],
  "geometry": {"coordinates":[-90.26667,15.48333],"type":"Point"}
}